有請所有願意提供避難所既巴絲入一入

有冇年輕人無家可歸？

我岩岩出post之後有好多人搵我
我自己最多只能收留兩個，希望更多朋友能提供一個地方比無家可歸既義士暫住
有興趣就搵我啦
Tg:Rent1993

Push

推

推 ！！！！！

幫推

不過先background check

早兩日離家出走
我有做野 去咗住酒店
都唔係幾頂到啲開支
希望召集到更多有心人出嚟幫下啲學生

我知道防人之心不可無呀，不過我都好想一d好灰心既義士可以唔駛搞咁多野就有返個安樂窩

入黎我地會逐個處理

男幫男 女幫女 小心為上

正確

記住要睇幾多歲，唔係比人父母話拐帶，入硬